[觀塘撚入]聽日0930準備去印傳單派 有邊到有影印鋪咁早開又平小小

唔該大家推薦下

push

觀廣附近有無啊 幫人地印埋

留名

彩虹影印 唔知開幾點

我公司喺尖沙咀
黑白可以免費幫你印
彩色可能要夾一夾錢(我公司收)

睇唔到係觀塘 sor

你幾點得 因為早上得我一個派 我幫中午班人準備小小

你想嘅我可以早d返工幫你印，但可能要你過一過嚟我呢邊拎，我唔方便行開

圖書館呀！
瑞和街街市
開9點
八達通

唔該 聽日去

聽日你幾點派？有冇TG聯絡？

九點去印 十點左右開始 十二點就交俾其他人 老母入左院

我可以幫手朝早同你派
樓主你自己一個點會傳得快呀

記住都要照顧下老母